如果遇到一個全心全意愛你既女仔 記得好好珍惜

係香港地 搵真愛好似好難
如果有幸遇到一個 會考慮未來 想長相廝守既女仔
記得好好珍惜 呢種幸福唔係咁易擁有
唔好怕受傷收起自己既真心
唔好經常懷疑究竟呢份愛係咪真既
唔好等到失去之後先學會珍惜
唔好堅持想保留自己既一切
唔好有意無意傷害佢

失去真愛後 先發現對方既心意
足夠後悔一生
如果有個超級好既女朋友
記得好好愛錫佢

對唔住 係我辜負咗你呢份愛
雖然黎得太遲 但我都好愛你 對唔住 辛苦了
希望以後的你會幸福

好似你咁，個個都唔會珍惜

屌，好似同緊我講咁
收到了巴打

係 唔識珍惜既人 都唔值得被珍惜

對唔住 希望你以後幸福

推

I've been abandoned

但有時佢真係好愛你 但自己就算點努力都令唔到自己對人地產生些少愛意 比起愛情 同佢行到最盡只係友情 一個好好好既朋友 如果勉強同佢一齊 感覺呢樣野真係

如果係角色調轉呢

我就係果個角色

曾經有一段真摯的愛情擺在我眼前，我沒有去珍惜，等到失去了才後悔莫及，塵世間最痛苦的事莫過於此，如果上天能給我一個再來一次的機會，我希望能對那個女孩說我愛你，如果非要給這愛加一個期限的話，我希望是一萬年。

如果佢過一陣再搵翻你 (唔係分手即cool煲死求) 你仲有少少愛嘅都希望你俾多最後一次機會 因為痛過真係會知錯學識珍惜

好人遲早會有好報
人賤遲早會有天收
例如我

咁就唔會一齊到
成件事都唔會發生

係 每一日諗起佢講分手果日
淚如雨下 講因為太愛 令到雙方都太辛苦
每一日都好內疚 後悔
諗起對佢做成既傷害
以為男人好堅強 但都忍唔住喊
我放唔低 始終心入面希望 仲有多一次機會

巴打介唔介意講吓做錯咗啲咩

你估個個都識珍惜咩

Same
唔識珍惜
半年散左

無去緊張佢既感受
拍拖既時候重視自己既付出
忽略咗其實佢付出更多
可能係我太自私 想得到所有 又怕付出所有
要講做錯既野其實可以講好多好多
要到分開先知自己當時係幾差

I know that feel bro, 我ex雖然小小港女，但其實佢好愛我 我唔識珍惜

同路同路 分開前以為自己付出咗好多 唔甘心俾人話 分開後先睇得清對方為我做嘅一切 一個好女友好老婆人選 遺憾一世了

我都一樣 以前成日覺得佢好現實港女 唔識欣賞佢嘅好

如果有緣再會
我會想用我一生去彌補我犯過既錯
係佢話俾我知咩係好女友好老婆

或者咁講 可能唔到分開 都唔會知道當初對方有幾愛自己 唔到最深刻既痛楚 都唔會學到教訓

所謂覺得現實港女
可能係個女仔心目中
係愛你先為未來打算

係 無哩一次經歷 唔會識得點去愛人對人好 只係痛狠點解佢要係我人生入面做哩一個角色

你講得好啱 邊個女仔唔想同另一半將來美好啲

可能唔係佢就做唔到呢個角色呢
既然有呢個罪咎感
上過最沉痛既一課
學會點樣愛人
如果有緣遇上既
追返佢
我係咁樣同自己講

巴打嘅ex已經有咗新歡? 有冇搵佢嘅打算

推到我ex睇到

分開左幾耐先知？

無幾耐 因為一被分手就會好自然不斷反思自己以往嘅不足 而且隨住時間慢慢過 心痛感覺無咁強烈 但係都睇得愈嚟愈清楚知道對方嘅好 當局者迷

曾經全心全意去愛一個人，最後被帽，我諗我以後都係一個人過，唔再需要男人喇。大家聖誕快樂

我都對過佢好好
最後被飛
對人好真係會被珍惜咩
做女仔都係玩下算 太認真都係得自己一個傷心

我同你一樣，為左佢，遠理異性，做所有野為佢諗，咩都就哂佢，但原來會失去自己，會出現問題。最後都比佢飛左，雖然話和平分手，但我真心想有將來，佢都係。嗚

無 佢話打算keep住長時間單身 一兩年咁
我決定信架 就係因為唔信佢先搞成咁

如果以後有緣 我會重新再追佢
當初主動既係佢 如果有第二次就應該係我要負責任做主動果個了

我同你地唔同 為咗唔失去自己 做好多無謂既堅持 唔肯放棄異性朋友 唔肯滿足佢既小氣 到最後佢覺得我無一樣大事肯為佢付出既時候就講分手

想搵大家取暖

我都係一直做被動被愛嘅角色 最後令到佢愛到攰 已經反省得好清楚要點做 但都唔知點樣先再有緣了

如果我男朋友都肯滿足下我既小要求就好了

點睇我忍到頂點講完分手後
佢口講唔慣無咗我 但轉個頭已經溝新女？
係咪連少少愛都唔淨先會做得出？

如果佢都會咁諗就好啦

可能只係唔慣無人陪既感覺掛

我帽事

如果佢係咁諗就好

如果早啲識得愛 識得珍惜
根本就唔會有咁既事...

唔錯過又點識

佢再搵返我的話我受唔受好

但佢又話想一個人靜下唔想拍拖住...

俾啲時間佢反思 如果佢係對感情好認真嘅人 過一個月就俾最後一次機會佢啦

flirt女唔等於拍拖
佢話想一個人都唔一定會一個人
有食唔通唔食

啱 我一直都係咁
佢話我一直都唔知自己既問題係邊
我覺得係普通傾計但佢唔係

分開第一日 同fd講既然單身
有得食一定食
但發現果一份內疚感
令我唔再一樣

仍然沒有 遇到

我覺得係時候諗吓
係因為唔習慣
因為內疚
定因為想長相廝守
如果因為愛
就算受傷都唔好輕言放棄
追返佢
我而家都諗緊

至於得唔得呢
就七分靠自己改變 三分睇天意緣分啦

把口表現得再冷靜
個心依然係好似痴咗線咁掛住佢

咁又點
去到最後咪your face your fate
係好女仔又點，去到最後咪又係見你唔靚女忽視哂所有優點

好肯定係愛 啱啱打咗個電話過去被cut線

咁男仔呢？ 個男仔咁真心真意鐘意你
你又有無珍惜過？
喺咪男仔就唔值得人珍惜

晒氣，個個男人都係用jer諗嘢

係 我認
可惜就算又靚又識打扮又係好女仔
都係唔識珍惜
你話幾犯賤

我都試過
如果對方咁愛你 講分手既時候一定更加難受
所以等佢情緒平復之後再慢慢黎啦
而家要俾啲空間同時間佢啊
俾佢陪吓屋企人 出去同朋友玩吓都好

真心真意既男仔當然值得人珍惜啦
只可惜我唔係...或者話唔夠

所以受過痛楚 仆過街先會成長

喺咪我對人太好
好到連做你男朋友資格都無

又靚又好身材又係好女仔 我都犯賤 好唔想再生存獻世

幾個月了 睇嚟永遠都平伏唔到

對人好唔好呢啲係雙向既
如果人地一啲feel都無
淨係靠好都好難打動人既

巴打係咪同我同一個人黎
我每一次回想起分手果日點對佢
都覺得自己無面皮生存落去

不過你話幾個月 咁有無留意吓個女仔既近況?

都喺，喺無feel
我送層半山俾佢都無用
喺有feel 送舊屎俾佢都開心

我就無對過佢點仆街 但都無對過佢好 佢覺得我樣樣嘢都自私諗自己先唔錫佢
Block咗我ig 睇到fb咁囉 知佢單身但無意思 都憎咗我

巴打你分手果日做咗咩嚟

一齊只係時間問題
條女都擺明受佢溝 平安夜一齊過
抱住有得食就食嘅心態 就會咁輕易又拍拖？
咁我算係咩
諗住分咗手佢實後悔 點知人地不知過得幾快活

每一日都係度自我反省緊
我明白男人同女人既思維好唔同
咪嘗試起佢個角度諗吓囉

一開始係既
但慢慢相處落
繼續送舊屎就唔得啦

咁證明佢本身都唔係咁愛

我遇見一個對我一心一意既鬼妹，
願意帶我離開繁體支那
同我一樣齊plan結婚諗將來
我決定呢一世都唔會掉低佢

我咪其中一個唔識珍惜嘅人

果一日佢有啲好重要既事
叫我一齊去但我遲到
佢覺得個後果好嚴重但我唔覺
講咗幾句sorry無反應就算數
咁受咗佢幾個鐘脾氣我都好忟 同時有野做走咗
咁搵返佢既時候咁啱搵到位入就發好大脾氣
鬧佢遲到 明知係誤會都要話佢溝仔所以要我等
但明明佢wtsapp tg從來唔同我唔熟既男仔講野...
原來佢係見我無胃口 怕我餓親特登跑去買野食俾我
但我唔理 繼續搵野鬧佢 又唔體諒佢果日都好辛苦
就搞成咁了

有個對自己全心全意既女朋友
但發現自己好似唔係真係好愛佢
咁可以點

咪好似我咁
一係錯過先黎後悔
一係好似我當初以為咁 最後因為忍唔到所以自己話要分

睇你係咪相信感情可以培養既人
我建議你同佢講清楚
長痛不如短痛呀

你咁講我ex都幾犯賤

我永遠都唔會忘記佢分手嗰陣講過啲乜
有幾難聽得幾難聽
嗰陣仲未知佢有第二個
我喊得超勁
纏繞左大概一個月先發現
然後正式被分手
但係佢話好後悔，話半年後一定會返黎
佢2月就會返
我都唔知真唔真
就算佢真係返，我都唔知點做好

我都係 講野有時好難聽
決心要改了

Too late

我間唔中諗返會好嬲，嬲到喊

好想佢識珍惜下我 佢大男人到只會顧住自己....

拍緊果陣我唔識珍惜 到佢受過傷要分手 我先黎後悔

就算改左 佢都未必會返黎自己身邊

真係每一日都反省緊 但無興趣將變好咗嘅自己展示俾第二個

係 抽身睇返先知道無左自己 但一切都返唔到轉頭啦

其實最終係溝通+珍唔珍惜，初戀是最通苦

我咪就係好愛佢，好錫佢，但佢唔愛我，拍左一年投入唔到果個

沒既，都沒得怨，感情既野講雙方，佢真係唔愛既，你點Chur,點求都沒用，可能過多幾個月，佢又突然愛呢？

緣份既野邊個知，咁執著都沒用

但我宜家都好掛住佢，好想望到佢個樣，好想聽到佢把聲

係 但為佢又好 為自己又好 改係一早責任黎

我唔明點解佢咁後悔都仲要我等

好矛盾
又唔想失去自己
又唔想因為過多既堅持失去佢

我都係 但呢啲野講唔埋
可能以後會遇到個唔洗磨合都相處得好舒服既人呢

但心入面其實已經認定咗佢
點都好 都係希望可以同佢再有一次機會

慘在我同佢開始左唔係好耐就已經咁諗

屌，同你一樣情況，嘗試緊箍煲 好撚頹

曾經全心全意,但變左了

已經太遲了

分左手

你係咪為拍而拍個啲人黎

Metoo 用左一年去挽回...但佢都係冇返黎

我都係 以為可以慢慢黎 但今日將會係一刀兩斷既時候 似乎係最後一次見面了

巴打點都好 珍惜最後一次見嘅機會 我見最後一次時都未知係最後一次 仲有太多太多嘢冇機會講

係!
唔要再逃避
做自己應該做既野

等巴打報告 希望有好消息

做好女仔有咩用呀屌你老母
全心全意最尾咪又係令到佢唔珍惜
有得揀我寧願做到player

只求做到自己果份

佢同你分手定點

好消息就無 但負到自己應該負既果份責任
盡到全力令佢知道應該要知道既野
已經心滿意足了

死心嘅人係叫唔醒 巴打盡咗力就無辦法了

自問用盡百二分愛佢 最後咪又係一句「我唔可以好似愛我ex咁愛你」
收皮啦 我以後執靚自己做player算

聖誕果晚，我去左佢屋企留下揾佢，但佢唔肯落黎見我 ，你點啊？Are you ok?

比想像中既好好多
箍唔到就試吓盡力令對方明白你既心意啦
緣份既野話唔埋
萬一有一日重遇既時候
用改變證明自己啦

我本來打算話復合
但突然醒悟到挽回返個人
挽回唔到佢既信心同希望都係唔夠既
所以只係講咗以後自己既目標
將來會做既改變 雙方互相既不足
希望大家都會成為更加好既人就算了
我同佢太多野相似
因為咁互相吸引 因為咁無辦法一直好好相處
我硬頸 佢都係
無辦法一齊 就分開做更好既自己啦
有朝一日 無論佢見唔見到
都會證明自己的

真係好難遇到

遇到都無用 捉唔緊 只有痛苦

嘥氣

有冇興趣tg傾？

加油啊ching 完全明白果種想返去一野打死自己果種感覺，諗起佢比我而加嘅難受多幾多倍，已經好心up 。而加嘅佢寧願我唔返黎揾佢，但我都係揾左。佢話:「你鍾意走就走返黎就返黎？你憑乜而加都唔肯放過我？我對你冇曬感覺，你要內疚都唔關我事。」，但佢打左係一個我睇唔到嘅sns

睇呢個post睇到喊
希望男朋友都會入黎睇下
其實我真係好愛你，可唔可以唔好再整喊我？

我都希望我ex睇到

可以啊
你留你tg等我add

一次又一次整喊女朋友
估唔到最後一次同佢講野 都要整喊佢...
佢眼濕濕咁話唔想再聽我講野...

可唔可以珍惜下我

好多人 唔受過好大既打擊都唔識珍惜

當初以為要就佢好辛苦
但分開之後既感覺辛苦一萬倍

我都有興趣
[member]

啱
如果再遇到就會好好對佢

Sorry

[member]

屌唔識整

反而女仔肯聽呢句就好了
如果遇到一個全心全意愛你嘅男仔
請好好珍惜

奈何現實就是不如己意

今次應該得

無錯 一齊果時 我頂佢啲脾氣真係頂得好辛苦 係咁俾人話覺得好無理取鬧 低調分開後 果種痛苦真係痛多一萬倍都唔夠形容 而且諗通好多嘢佢都話得我無錯

唔知點解打多咗低調兩個字

冇人搵我傾計？

對唔住

講幾多都係嘥氣

曾經我以為搵到一個全心全意愛我既女仔
後尾發現佢係全心全意愛我D錢

雖然我地只係識左10日就一齊
雖然只係一齊左3個月
但我真係全心全意愛佢

我知我地有少少不合 但我願意為左我地去努力
我知佢唔鐘意嗌交或者傾唔開心既野 所以我幾唔開心都吞左佢

我唔會唔比佢去玩 唔會check 電話 幾乎乜都就佢
自從佢食過我幾餐飯話好食 我仲開始研究食譜
當時拎住佢屋企鎖鑰 煮定飯等佢放工 我好有信心我地可以結婚 仲比左隻豬佢

結果佢話我地性格不合
佢話覺得我死忍 忍到有一日會爆
覺得我好辛苦 佢都好辛苦
我話可以再磨合 再試下
佢話佢巳經無依個心理準備去面對

全心全意對佢好愛佢又如何？佢根本唔想要

係 希望呢份痛苦會帶黎改變啦

好隨便
三個月就以為認清一個人

之前覺得散咪散有咩咁大不了，但到左真係散左先知道自己真係仲係咁鍾意佢，忘記唔到佢，去返同佢一齊去過既地方，就會好似有盞走馬燈出現一樣諗返起以前同佢一齊開心過既日子

就係你地呢班仆街 佢講到我係100分女友、全天侯就哂佢，咁又點？咪一樣想飛左我。貪得無厭正仆街。嬲呀！
講分手講一半就消失，fb都deactivate埋，洗唔洗呀？入面既回憶我都有份，憑咩拎走哂！
成日消失想逃避唔敢面對一個始亂終棄既自己，好食屎，唔知人地會擔心你係咪出事架咩？
（冇得發洩只好上網鬧...）

一樣...
而家全部都係同佢既回憶
留低既只有後悔

以前一直想做一個人地猜不透既人
但結果就係就係最傷愛自己既人
因為愛 先會想去完完全全了解一個人

依家想同佢係返埋一齊，但好驚又再傷害佢多次，好驚再一次比唔到幸福比唔到將來佢， 毀左佢既未來

咁要自己考慮清楚啦
對自己都無信心又點樣要對方有信心呢

我有個好好嘅女朋友，性格價值觀都同我好相似，好似另一個自己咁

我一定會好好珍惜佢，全心全意咁愛佢

通常唔珍惜嘅人 都係因為佢有大把女 你份真心根本完全唔矜貴

本來身成日去玩 不過意外地遇到現任 會計劃長遠未來 會好好珍惜佢 希望樓主早日遇到真愛

點解要佢同我分開左先比我見到呢個post 點解啊

遇到咗啦
拍過七次拖
第一次有分咗手想追返既打算
一直都話呢個唔得咪下個囉
但今次例外

因為想令每一個有相同經歷既人都有反省同改變

點先知對方全心全意愛自己?

衰咩啊bro

嗰頭話完珍惜之後轉過頭咪又係諗自己先
根本就係你愛自己多過佢 從來冇係佢角度諗
冰封三尺非一日之寒 其實愛你嘅人對住你係好易心軟 如果去到一個位佢完全唔想同你有任何關係、唔受你氹 只可以講你真係一個大仆街 傷到佢怕痛先黎後悔
唔係個個人都識愛人 有啲人要受教訓先識得珍惜、對人好
你永遠都會記得呢個曾經咁愛你嘅人 再拎佢同以後嘅人比較 然後你會瘋狂抌春

痴撚線架 全中

講起你地班仆街真係越諗越嬲
有既時候唔珍惜仲諸多要求得寸進尺
仲要鬧鳩我無付出
到真係死心要走啦
又學人玩後悔 話個時無諗過點點點成成成
take everything for granted
屌你老母呀
我一世都唔會唔記得
我為你删晒所有異性朋友來往
每日都唔會有自己野做 因為要隨傳隨到
排斥性 但幫你出火
我一世都唔會唔記得
只係因為無得扑野 你就講分手
唔係三五七個月呀
係四年幾五年呀屌你老母
我只係想留返隻豬去結婚後咋
咁就等於無付出過呀屌你老母
一開波淨係想扑野就唔該你唔好晒大家時間啦
大家明買明賣 個時又話得又話無問題會尊重我
結果呢? 自己講分手唔撚洗負責任架喎
唔知自己講分手會對對方造成幾大傷害架喎
仲要怪返對方明明好少事咋嘛
點解唔肯原諒佢喎
日日叫春扮可憐唔知以為係我飛佢
屌撚晒你地班無同理心既仆街

我都係
加油ching

加油 我啱啱同佢拍拖一個月，希望可以長長久久

曾經我都付出過一萬分，又點。所以後來我好幼稚咁決定以牙還牙，佢點對我我點對佢，到最後大家都遍體鱗傷。
而家，我有個對我好好嘅男朋友，但已經唔可以好似以前咁放晒落去

邊會全心全意愛啊 個個都為自己 我ex就係..我為佢已經改變了自己 本來佢唔係我鍾意type 最後咪同佢一齊 我之前俾人hurt過都唔想再拍拖 因為佢再次相信 雖然我口講嘢好差 但係我為佢準備禮物都一年前想好 一齊佐2年 過幾日就三年了 我因為呢幾年佢都冇話tum過我...我今次發脾氣 因為我覺得我地感情出現問題 佢就決定同我散 話我改變佐佢 我只係要求你氹下我一個要求 想你緊張我 你明明話冇我唔得 結果呢？我一直等你搵返我 最後都係分手 其實我好愛你 就算你唔靚仔係宅男 我都接受...最後分手原因係因為佢唔可以為我而改變 唔想改變我...佢話想做返自己..你有冇想過我？三年一齊長大時間我完全依賴你 一齊plan未來..結果呢？點解男人可以咁快變？

如果我ex咁諗就好
拖拖拉拉左一段時間
最後個番說話都係話唔可以為左我放棄自己既野⋯

最終就忍痛散左

好後悔咁對你 對唔住

我會ga la

後悔就搵返佢啦 如果可以..

怕受傷收起自己真心
懷疑呢份愛係咪真
拍戲咩

我真係痴撚線 之前成日俾佢疾我打機 我會覺得佢唔尊重我機都唔俾打 到佢走咗喇 我連打機嘅興趣都無埋 每日淨係可以攤屍懷念佢嘅好

我毒撚無女性朋友一樣唔識珍惜 我諗係要真係試過一次失去嘅痛苦之後先會識

你講得好啱啊 但無哩次教訓真係唔會識點愛人 我放棄再搵了唔想比較 無人會比佢更愛我

已

啱呀
我條垃圾ex有個女仔朋友(有仔)話好fd好fd既
但係就要我唔同異性聯絡
我指撚住條女contact講笑咁問佢咁你呢? 你就可以有?
佢就話呢個真係好fd好fd呀 得佢會關心我 我無其他朋友啦

我心諗屌你老母 我個啲就唔係好fd好fd???

都算啦 正常交際我唔會唔比 雖然佢唔比我有
點撚知條女周不時撩佢扑野 成日同佢講屋企無人/問佢屋企有無人
到就分手個下
我: 你咪去搵條女扑野囉 谷精上腦
佢: 你知唔知人地仲幫你講好說話呀?

我需要一個背住條仔搵你既人幫我講好說話?

分手之後
我條垃圾ex cap圖比我睇
ex: 我同佢4年幾一齊無扑過
女: 下 咁勁? 比著係我一早分左手啦

分囉垃圾，屌我都鬼唔望你條仔同你分手
比著係你你又做唔做到斷晒異性聯絡呀，屌你老母
明知自己條仔介意都仲搵 死臭雞你唔好比我知你叫咩名

就係要學識去感受人地既真心囉
我都學緊

不被珍惜 我開始想走啦 好辛苦

唔係等到最後一刻死心先走 走先 佢係真係愛你嘅會識檢討反省

無喇 佢已經有男朋友

成日幻想佢仲愛我既 佢無時間理我姐 但有時好多野都已經好似睇得好清楚咁 我不停呃自己

咁..放棄啦 唔好做第三者..記得..

係 最怕係可以用行動道歉既時候
已經無咗證明自己既機會

我會架啦

點解呢
唔鍾意佢啲咩，性格唔夾？唔夠靚？定係驚自己會受傷
有陣時唔係好明 明明五鍾意人。點解d人要同人做好好朋友，又要同人地睇戲行街，但最後又唔鍾意人。

所以我依家只係可以祝福佢地

我hurt到佢喊左好多次 但係當我後悔既時候 想補償果陣 佢已經唔再愛我 同左另一個一齊 反而依家最放唔低既人係我

我遇到啦
我會珍惜

每一日都好怕變成咁...
但又要忍住唔可以俾佢知

下一個更可愛 加油💪

對方係好女仔 遲早一定有男朋友咖啦

如果可以返返去果陣 我一定會用盡所有方法去挽回 可惜我依家只可以後悔 過左就快三年 最愛既仍然係佢

大家咁話

佢心地好 樣唔差 都肯揀我 仲要通幾晚通宵整生日禮物比我 而我... 到底點解我果陣咁仆街

拍拖兩個月，覺得個女仔好好，好想對佢好啲，之後既路都同佢一齊行落去

巴打做咗啲咩仆街事

LorraineKam...I am so sorry....
係我對你唔住....
對唔住...呢5年黎 一直辛苦你...
係我辜負左你對我既愛...係我一直無去理解你
係我一直唔敢全心全意對一個人
係我一直貪玩 鐘意多d人鐘意我
對唔住...我相信以後既你 一定會幸福.......
因為你講過 佢對你既付出 係150%既....
如果我可以 我想用我既200%努力係將你搶番身邊...
如果可以仲有得簡 我會想你做我呢世既老婆....
可惜 我長大得太遲 一切都太遲.....
我好想可以求你番黎我身邊.....
但呢刻我可以做既相信只有退出你既世界....
還你自由 這是我 最後的溫柔。

最後一句 我愛你 我真係好愛你...

等你 重新愛我。

P.S 見到呢個post，而又識佢既 可唔可以幫我比一比佢睇...唔識既 可唔可以幫我推下...
我真係好想好想...可以重新追過你
好想可以重新愛過你....
我真係好想親口對你講一聲對唔住...好想可以好好補救...

20120711。0511。

我唔想再拍拖啦 2個前男友都係咁 我喊佐2日2夜睇開佐 其實佢都唔係咁好 我自己其實都幾好 我已經標籤佢做賤男 咁我心都會開心d

上面位巴 我同你一樣 依家真係好撚心痛
晚晚喊到要哩入廁所
一次又一次 一次又一次咁經錯...
你不斷令你自己受傷，就係想要我學識成長...我真係好後悔...
好痛...

sis 如果你口中既果位賤男 佢真係知錯 佢真係會做好..
你仲會唔會原諒佢...

唉 諗返起之前整之整喊左佢我都好內疚
但見見佢一個月就已經搵左另外一個

成日會諗起以前俾我辜負左嗰個人，諗諗下自己真係配唔起佢，未有人好似佢對我咁好:唔發我脾氣、咩都就晒我、留意我每次行經一間舖頭都留意嘅野，但我搵唔到個隻色，佢就搵到仲買左黎送俾我。
之前聽人講你好似拍緊拖了，希望佢會對你好好同尊重你

佢話做返自己...唔想再拍拖..已經唔係我唔原諒佢 如果佢有想過我就唔會咁自私...咁狠心..我對愛情已經冇咩希望...係佢承諾...如果係關心我 就唔會講呢d野傷害我 加上佢話冇我都唔得 如果真係知錯我想我應該睇佢會做咩..我今日先睇佢之前寫既嘢喊佐一日...我覺得我好難再信佢...承諾佢做唔到..可能最多做返朋友..佢係好固執 唔會返轉頭㗎啦

如果唔係咁鍾意佢呢

咁就咪累人 唔好痛佢一齊啦..

同 自膠添

我都係...一次又一次承諾...一次又一次做唔到...
到左今日呢刻 我終於知....其實 係衰在我未玩夠...
我依家真係夠 真係唔會再玩貪玩...
可惜...係咪真係太遲...

btw 可唔可以幫我推一推我上面個留言
好想可以比佢睇到

.

多謝你
其實我都知機會好微...

巴打 好明白你嘅痛苦 但當一個人死心時 已經救唔翻了

除非推上熱門可能機會高d

希望所有賤人都快啲得到報應

已經睇透 有d人 未經歷到分手係唔會識後悔 唔會反省自己。 換言之，分手可以令人變成一個更好既人。可惜，更好既自己已經冇機會俾佢見

最憎呢d pk

其實哩啲pk自己都唔想

講係咁講
至少覺得呢一刻佢應該都未有呢個心情去拍拖
畢竟都未夠兩個禮拜

對唔住...

其實哩d pk都會知痛......都會後悔....都會知自己真係愛...

大家覺得我好唔好比呢個post佢睇....

知嘅時候已經無機會

比無問題 但你期望愈大失望會愈大

我寧願佢當我賤男 我心會好過D 但係聽佢fd講佢話當我係fd 我完全接受唔到 我搞到佢喊到咁 傷害到佢咁深 佢點解可以若無其事咁當返我係朋友

一齊三個月 男友話性格不合
大家覺得我係咪應該放棄 佢唔愛我啦？

我明...但我知佢唔會想知...如果我再咁做...會唔會好唔顧佢感受...係咪應該真係真真正正 放生佢....我唔配愛佢...

見到呢度有咁多相似既經歷
我覺得既然知道自己果時有幾錯
就要盡力俾佢自己可以變得幾好
唔好自暴自棄 唔好話配唔起
如果有一絲機會 都唔好輕言放棄
至少當初既然可以走埋一齊
你對佢黎講都唔係一無是處
唔好等到將來如果有一日機會再黎既時候
又無辦法捉緊

如果再有機會...我一定唔會再咁輕易放手...
我唔會自暴自棄，亦都唔會講配唔起
只係覺得咁仆街既自己 係咪真係值得佢既原諒
係咪真係睇住佢幸福就夠...

就係太好先唔會珍惜

到失去...就知到底有幾好...

Sorry..

屌你，係男人咪衝一波，上黎叫春佢鬼睇到？
成功與否，最緊要無悔

巴打...我可以點衝 咩都blk晒我
我可以點做..我做乜都唔怕 我唔會再怕柒
唔會再因自己所謂既尊嚴...
無野怕得過無左佢...

我試過係佢樓下等佢 去過好多日都等唔到..
跟本唔work..有無咩可以方法

人係會變 不過當然唔好以會變為前提
不過人係唔同階段係一定會變 價值觀心境一樣會變
相愛唔等於一定幸福 曾經你世界得佢一個
你以為佢都會咁諗 跨出第一步 放開後先知原來係一廂情願

但願世界所有認真戀愛既會白頭到老

我都希望我咁唸會好過d😢但係講真我點會當佢賤男啊..只不過口講 心就..

我全心全意愛嗰個人 但嗰個人唔接受我 講堅 已經就快5年

當左所有野係理所當然

我希望你地以後都搵唔到咁既女仔
然後求其搵個結婚生仔
不停後悔
一堆自以為是既人

呢個世界上真係好撚多臭雞
輸比條臭雞真係好唔甘心

我問佢d fd點諗佢都係答我話當我朋友 所以我好想知到底有冇可能咁樣hurt完一個女仔都可以之後當無事做返朋友 自問我自己接受唔到

希望你一生唔會做錯任何事

係 我係仆街 我認 對唔住，我會改，我唔會再做仆街

如果我哋可以一齊，我一定好好珍惜

唔會有人識珍惜現在

我都怕你既希望成真

係咁號話寧願自己一個

你明左可唔可以追返我？
我一直喺度等緊你架

如果佢真係等緊我就好了

如果佢個心仲有我就好了....

我愛你...

唔知你會唔會見到依個post
見到嘅話會唔會㩒入嚟
會唔會諗起我
會唔會後悔 即使少少都好
可惜我永遠唔會知道

如果無分開 原來除夕就係我地既2000日啦
我真係好愛你...

總會有後悔既一日
我當日都以為自己唔會 以為佢既位置好容量可以有第個取代

我一直覺得自己對佢嚟講係好重要
但好似唔係 因為好快已經有個新人取替咗我嘅位置
所以我都要重新出發啦 即使將來佢後悔 我都唔會動搖
巴打你都係 既然已經無法挽回
不如好好增值自己 唔好再困於過去啦

我返黎啦
話口未完就散咗
而家我喺外國佢喺香港，見又見唔到，好無助
最大問題係我對人，even對佢無咩信心，因為之前都有唔少嘢發生搞到有信任問題
所以佢覺得既然都唔會信，無謂一齊。加上佢大我4年，拖落去都唔係好事
一方面我都同意同明白，但係我又唔想完
而家孤伶伶喺外國

巴打我都係外國 你係讀緊書

可唔可以挽回我真係唔知...至少我會去衝 我要去試...
我唔會再怕痛...我要話比佢知 我一樣可以為佢付出..
就算明知無可能 我都要衝一次

後來
我總算學會了如何去愛
可惜你早已遠去 消失在人海
後來
終於在眼淚中明白
有些人 一旦錯過就不再

茫茫人海遇見妳
卻將一切都想得太過理所當然
唔失去都唔懂得珍惜
人就是這麼犯賤

block晒你就咪撚再煩住人啦
屌你老母，知唔知點解人地要block你呀
知唔知個block字點解呀
佢唔撚想再見到你唔想同你講野唔想聽你講野呀
佢好撚好撚憎你呀屌你
你要扮長情扮可憐ok，無問題
你係到慢慢扮
你咪撚再搞住人唔該

你唔好比我知係你講分手
係既話我都想去你樓下搵你打你一鑊

曾經佢係
但後來唔係
佢就離開咗

我就係當時覺得佢付出真心
咁我都付出更多真心

結果就係我宜家仲辛苦
但佢已經搵咗新人

其實唔係絕對
人總會變

我同意要珍惜
但唔好咁快攞嗮真心對待佢
希望有幫助

唔係要扮長情扮可憐博同情
我知我唔配人同情 我淨係想有番佢...

有咩所謂

Sorry 我對人真係對得住自己
我拍拖分手都係和平分手
唔夾先分開 我唔會以為自己好醒好勁
將方便當隨便 唔識尊重人
我就係遇過咁樣垃撚圾自以為是既人
分左手先話後悔
食屎啦 真心換頂帽番黎
我就係要佢日日都後悔
鬼唔望佢呢世都係咁

都遇唔到
屌

佢唔會珍惜我
講真個個都想同自己鍾意既人一齊
我都唔會怪佢

根本就冇可能，收皮啦好冇呀，你人生得女人架昨

遇到一個全心全意愛我既女仔但我唔愛佢咁點算？

究竟應該搵個愛自己嘅人重要啲定搵一個自己愛嘅人重要啲？

當然啦，最好緊係搵個相愛的

放心喎 我依世都唔會遇到
你擁有完可唔可以收一收皮
你感謝佢都無補於事
咩香港地咩全心全意真係打哂冷震
努力啲搵錢就自然又有第二個
之後咩都唔記得哂

心聲

你講帽哩啲無得講 但拍拖經驗少 唔識主動關心表達愛 處理嗌交哩啲真係要錯過先學到點改善

哩樣我都答唔到 本身相愛嘅依家都變單戀

推到ex見到

點睇要到失去 先識攞真心出黎
一直變既只係我 佢無變過...

但究竟要有幾痛
先會令一個人想同自己鍾意既人分開

係囉 巴打們攞完真心出嚟俾人hurt之後會話唔好攞真心 我哋未盡力付出就遺憾 愛情真係好難

有啲野 唔可以用錢黎衡量
要去到最痛 先知價值觀要改變

因為我知先想改變...

分手同失戀係兩回事黎
唔認真對待既話
分手又有咩好怕喎...
選擇同我分開係一個正確既決定
只有知道失戀既感覺 先會做到一個好既男朋友

長相廝守

時間可以令傷口復原 起碼少少都有既